如果被上門查比狗兇應該立即開facebook live

有咩事面書自動留底

二來大尻返啲狗 你有律師黎緊 佢一路睇住Live 話左比自己知有咩權利

最最最重要 係有咩事大叫果幾條差佬嘅number+呀sir打人呀

保證冇事

fb down左

覺得好無力嘅入一入黎！！！